仲有一年大學畢業，仲未諗到出黎想做咩

無目標，無夢想，讀左間廢大學，無專長

雖然返兼職倉務成日比人話做得好，好過其他人

但係唔通出黎做全職倉務咩 ？

有無辦法搵到咩工適合自己？

咩科？

旅遊 主修餐飲
但係都係求計揀

去做waiter囉 唔差架

邊撚度有人揀餐飲咖

英文差 升唔到職都無用

唉 自己最唔抗拒就係呢科，其實都係為張沙紙....

自認樣貌唔差，但170，空少請唔請？

語文能力好就得

對面海最廢既大學

我中文良好，煲冬娃都ok，英文好撚差，得唔得？

英文差難d 喎

做雞

Same

仲有一個月大學畢業，仲未諗到出黎想做咩

admin officer之類？

大學畢業
做唔到想做個樣
我都唔知我可以做咩

政府工 酒店 大撚把

台灣？

咁咪正視下個問題囉，操下英文啊

叫左考完試畢左業
仲未諗到做咩工
讀4大econ

做倉啦

做空少囉

冇乜用呢d科
我建議就入紀律部隊或者政府

我而家留意緊fb有個專頁叫English freedom好似，我覺得佢教得好好

我無閪 做鴨得唔得呀？

同是天涯何樂林

祝你好運巴

邊份有錢途做邊份...

確實有工無人做，但係搵唔到自己既方向

馬交

你岩..諗住報下啲課程讀，但係最好既學習方法都係要英文同生活有接觸多啲先有用

做文員仔，溝女上司

而家兼職做緊護膚品既倉，成日比人讚做得好，但係想轉做sales試下

英文差

通常都係紀律部隊多

我諗你最應該諗下自己既興趣係咩先

我表弟都係做餐飲，做酒店bartender做得好開心

樹大有餐飲讀咩？

無興趣 或者可以話未發掘到
有無方法可以更加了解自己？

餐飲辛苦工

平時除左番學，你最鍾意做咩

返學返pt 睇片 扑野 訓教

同樓主差唔多

同係打算紀律部隊/政府文職算
到時做到咁上下咪再轉囉

點解仲有人咁天真去台灣讀大學
求其讀個ive都好過台灣d垃圾啦

畢業即刻ACO

35時月入3萬幾